開豆漿真係好撚戇鳩

次撚次開都爆撚到成手都係
就咁開又試過，用陰力慢慢開又試過
都係會爆出黎搞到枝嘢同手都痴痴笠笠
真係好撚燥

？

有嘢就講

係咩？
哦~
好

紙巾包住擰 ／ 整斷連接「膠粒」

你食你個KFC啦

你廢你on9就唔好拎出黎講啦

大和豆漿仲on9 擰開左個蓋
仲有張錫紙係到
次次一搣完就出事=

Ching你識開豆漿咁撚勁

豆漿價錢有香檳級體驗

次次買完都同自己講冇下次但...

要chok多幾嘢先開
一開噴到樓豬成手成面都係白色痴笠笠

呢個好笑

你弱能？ 無人逼你捏住樽身 唔識噤住樽頸開？

咁都要屌

好簡單 次次都冇事

閱。

閱你個閱

試下開下大和豆漿先

咬開樽底

次次都要用牙咬
有蓋仲整多張錫紙真係多9餘

但係有冇人解釋到點解每間做豆漿嘅都會斟到咁滿？
係咪因為減少空氣接觸減低氧化機會？